［明天一戰］一定要令黨鐵收皮

國慶日點可以唔收黨鐵皮！

準備好材料，番茄醬AA膠墨水，

咁多個站同時收皮，

完全等於戒嚴咁

#國慶日將成為宵禁

智取好過爆站

唔好將聽日嘅目的失焦
建議落咗中共面先 聽日係國際文宣嘅好機會
黨鐵遲啲清算都未遲

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

推Post及借位宣傳下
新產品:連登書籤

link:

八大分類方便追POST
高質討論集埋一齊
我地用trello整左個連登精華post集合
將即日重要、高質、新方向Post帶番上水
除左可以將沉左底但重要既post拎番出黎之外，都可以避免帶風向既情況
每幾個鐘update一次,有興趣既巴絲可以bookmark左佢,或者下載這trello app,方便追POST

天日無論咩事都唔好再102見、103見
天日就同佢玩鋪大既